［多甜轉載］秦城魅影

故事Link:

----------

荷槍實彈的紅旗轎車從中南海出發，在國保的嚴密警戒下，一路向北，奔赴坐落於昌平區興壽鎮的秦城監獄。

從大門到204監區要經過五道門禁，進入監區還有八道，層層近兩米厚的鐵門在他面前次第打開，這場面他再熟悉不過。

早在50年前，他父親就曾被關押在這裡，那時他只有13歲，家裡寄給父親的信和衣物從沒收到過回復，他曾偷偷尾隨軍車來這裡窺伺，還沒進秦城村就被軍警手中的步槍逼退。而今故地重游，獄警謙卑地彎下腰，沒有一個士兵敢將槍口對準他，他目光所及處的一切障礙物都被清除，這座關滿了失敗者的監獄本應充滿了尖叫、哭嚎與咒罵，然而在他蒞臨的這天，所有雜音都消失了，只剩下鮮花、笑臉和鼓掌。

鼓掌、鼓掌、鼓掌，如同潮水一般的鼓掌。他所到之處沒有黑暗，鏡頭和鎂光燈指向哪裡，哪裡就是天堂。

權力附加的魅力令他渾身舒暢，意氣風發。下屬們都明白他不擅長演講，所以當監獄長諂媚地請求他發表講話，即被秘書嚴厲地喝退。而他也無心與嘍囉多做糾纏，屏退了尾隨在身後一眾官員，獨自行走到走廊最深處。皮鞋在狹窄的迴廊里激蕩出重重回音，使他回想起曾被關押在北京少管所的暗無天日的十四歲，當時曾庇護他的那個高大身影，如今卻在牆的另一側等著他。他推開門，那個高大的身影，仍然是端莊的西裝革履，6年囚徒生涯沒將他一米八五的身材壓矮半分，劍眉星目的面孔經歷風霜後更顯深邃，頭髮梳得一絲不苟，手上戴著因他的到來而特別關照的鐐銬，而背後的電視機里傳頌的，則是身為國家主席的他，每日勤勉治國的新聞聯播。

他终于笑了，面对这个高大的阶下囚，志得意满地笑了。他关上牢门，拉下监视窗的挡板，然后伸出双手，紧握囚徒被桎梏的另一双手，欣赏囚徒极力压抑的愤怒焦躁，回报以慰问，用50年后的气度，带着50年前的感情：

“我来看你了，二哥。”

“不许那么叫我！”薄熙来发出低沉的咆哮。然而习近平恍若未闻，不仅没有收敛，反而向他贴近了一步，肆无忌惮地抬起手去抚弄他因没有染发剂而暴露出斑白的鬓角。

“为什么不许呢，你不就是我们所有人的二哥吗？”习近平反问，“我，岐山，正声，源源，平平，我们从小到大，不都是这样称呼你的吗？”

“你就是这样对你二哥的？”薄熙来咬牙切齿地问。

“你还有什么不满足的呢？40平米的起居室，40平米的活动场，洗衣机、收音机、电视机一应俱全，江青申请了十几年都没有得到这样的待遇，你不过一个重庆市长却得到了，这多亏了我们的兄弟情。”习近平一只手在鬓角摸索，一只手却不老实地向下游走，搭上了薄熙来精瘦的腰肢，

“听说你在监狱里坚持打太极，这是个好习惯。”

薄熙来打心底感到一阵恶寒，猛地倒退一步，却被习近平一把揪住衣领，刚才温柔抚弄鬓角的手猛地扇了他一个耳光。薄熙来被扇得眼前一黑，连退两步，跌坐在床上。

“我记得你扇了王立军一个耳光，把他扇到了美国大使馆，现在我也给了你一个耳光，你能逃到哪里去呢？”

薄熙来低声地呻吟着，想抬手去揉炽热的伤痕，然而手铐的铁链却被习近平一把捉住，他将薄熙来的双手挂拷在床头栏杆，修长的肢体横陈在素白的单人床上，而他顺势欺身，跨坐在了薄熙来身上。

“近平，你到底想要什么？”薄熙来痛苦地闭上了眼睛，“西南军区的指挥权，国家主席的职位，徐才厚、周永康、令计划的黑材料，我全都给了你，我现在不过是一个等死的囚徒，一个活死人，你为什么还要来折磨我。”

「那些原本就該是我的，即使沒有你，我也能得到！」習近平揪著薄熙來的衣領咆哮，那張圓潤敦厚的臉抵在薄熙來面前，使他感到心驚，他已經太久沒仔細打量這個一直跟在身後奔跑的弟弟，改革開放後父輩相繼平反，他們各奔天涯開啓自己的政治人生，兩家本是結識於延安的世交，卻因為左與右的分歧漸行漸遠，而今兩兄弟久別重逢，跟屁蟲孩童時代的怯懦已經被滌蕩殆盡了，燃燒在習近平眼中的，是毫不掩飾的獸慾。

「我想要的是你！二哥！你的身體！你的靈魂！你的慾望和野心！我統統都想佔有！」

在薄熙來震驚到失神的剎那，習近平猛地低下頭，以近乎啃噬的力度吻了下去，鮮血染紅了兩人的唇齒，染紅了床單，也染紅了兩個踏著近百年中國人屍骨血肉站在權力頂端的紅色家族。

那個吻持續的時間太長了，缺氧使薄熙來感到一陣陣暈眩恍惚，掙扎中他不斷扭動著腰腹，卻把他健美的腰肢暴露無遺。在深吻中，習近平的手沒有閒下來，他一顆顆解開薄熙來白襯衫的扣子，順著鎖骨一寸寸向下撫摸，撫過被紅衛兵鞭打留下的疤痕，撫過輪廓分明的腹肌，撫過骨架寬大的胯骨，最終停留在臍下三寸，他解開薄熙來的腰帶，將瑟縮的性器一把攏在手裡。

「不要！」

薄熙來蹬動雙腿試圖將習近平頂開，然而卻在一聲尖叫後癱軟在床上。習近平將右手緊緊收攏，在性器上留下血紅五個指痕。劇痛令薄熙來四肢痙攣，試圖蜷縮起來保護自己脆弱的要害，然而習近平跨坐在他身上，以體重蠻橫地壓迫著他，要他攤平腿腳。

薄熙來的陰莖在殘酷折磨後浮腫了起來，而習近平沒再對這個可憐的小東西施加更多傷害，他輕柔地撫弄著它，連帶著搓弄兩個鼓鼓囊囊的小球。獨居多年的薄熙來根本經不起這樣的刺激，很快就眼圈泛紅，在他絕望的喘息中，陰莖顫顫巍巍地勃起了，而習近平志得意滿，剝光了他的褲子和鞋襪，將他的雙腿屈起，在他緊張到抽搐的會陰之下，一處幽深的蜜穴暴露在監室慘淡的日光里。

而習近平向那處幽深伸出了手。

「近平！」薄熙來顫抖著，語無倫次地哀求著「不要，不要這樣對二哥，你想想68年！想想789學習班！二哥曾經幫過你那麼多次！想想二哥幫你擋的皮帶！二哥留給你的饅頭！我們是兄弟啊！你父親還讓我照顧你！我們是兄弟啊，你怎麼能——」

未盡的話語梗在喉嚨里，習近平已經插進去了一根手指。

「就因為二哥為我做過那麼多，我才更想，好好地報答你。」習近平在薄熙來耳邊低語，而肛門中的指關節微屈，在左右試探了幾下後很快找准了前列腺的位置，他用力向前一戳，從未被侵犯過的薄熙來就在屈辱且憤怒的啜泣中洩精了。

薄熙來的身體還沈浸在發洩後的余韻中，肌肉鬆懈，瞳孔微張，而習近平沒有容他喘息，匆匆拉開自己的褲鏈，面對這夢寐以求的身軀迅速地勃起，然後便在薄熙來幾欲噬人的眼神中，將性器狠狠地插入了他的後穴。

「習近平！！！」

薄熙來淒厲地嚎叫，他收緊括約肌，試圖將後穴的侵犯者驅逐出境，然而這掙扎卻成為緊致的套弄，使習近平更加興奮堅挺，他毫不退縮地進攻、刺穿、撻伐，如同2012年面對薄熙來從重慶發起的挑戰。二哥的挑釁使他鬥志昂揚，二哥的哀求使他獸性大發，二哥的微笑使他心旌蕩漾，二哥的眼淚使他慾火焚身。

「二哥，二哥，我在。」

他狂喜地回應薄熙來的呼喚，偏頭舔舐他眼角落下的一滴淚珠。

「二哥！二哥！」

習近平在薄熙來體內不知倦怠地抽插，每一聲深情地呼喚，就伴隨著更猛烈的侵犯。薄熙來不知是因憤怒還是高潮而漲紅了臉，雙手在鐐銬上勒出血痕，雙腳將床上的一切用具都踹到了地上，然而所有掙扎都是徒勞，習近平緊緊地攏著他的身軀，身下撻伐不止，唇齒則舔舐遍了他的鼻梁、豐唇、耳垂和喉頭。

「為我唱首歌吧二哥，你不是最喜歡唱紅歌嗎？」習近平喘息著懇求。

「休……想……啊——！！！」薄熙來的拒絕剛剛說出口，就又一次慘叫著癱軟下去。習近平右手在他身下重重一握，將勃起充血的陰莖活生生掐軟下去。

「放手！求你……放手……」

薄熙來哽咽著，淚珠成串從他眼角滑落，被習近平一滴不落地舔舐乾淨，卻仍然沒有放手，嘴角掛著50年來一成不變的溫和笑意，再一次懇求他，「為我唱首歌吧，二哥。」

薄熙來絕望地看了一眼習近平，身後不斷的刺激使他情慾高漲，然而身前被緊握的要害卻痛得恨不得將他的身體撕裂開來，極致的快感與痛感交織，讓他的大腦瀕臨崩潰，而習近平還在他耳畔不斷地催促著，

「唱啊二哥，唱啊，你唱歌我就放手。」

「唱……什麼……」

「你還記得嗎？你在重慶掀開唱紅打黑序幕的那首歌，《歌唱祖國》。」

記憶如浪潮向薄熙來湧來，他想起了那段意氣風發的歲月，想起了重慶那個歌聲朗朗的盛夏，想起了山呼海嘯一般向他致敬的擁戴者們，想起了中外記者圍繞著他連綿不絕的閃光燈。

一切都煙消雲散了，他失去了地位，失去了權力，失去了未來，失去了妻子，甚至失去了自由，只能恥辱地承歡於勝出者身下，予取予求，任習近平放肆地使用這本該屬於他的浩蕩皇權。

他緊閉住眼，更多的淚水流下，激動的情緒使喉頭腫脹，聲帶沙啞，牙齒不停地顫動，一次又一次咬破鮮血淋灕的嘴唇，他終於還是開口了，低沈渾厚的男聲伴隨著習近平急促的喘息，在40平米的豪華囚室中回蕩。

「五星紅旗迎風飄揚」

「勝利歌聲多麼響亮」

「歌唱我們親愛的祖國」

「從今走向繁榮富強」

……

這是敗者向勝者獻上的贊歌，是肉體和精神雙重的獻祭。

「社會主義就是對私有財產肆無忌憚的強姦，而企業主除了通姦或自殺，別無選擇。」這是2011年，當薄熙來在重慶打黑時，一位身家百萬的小企業主自殺前留下的遺言。當時他只是輕蔑一笑，甚至把死者當做酒局談資，而今他委頓於習近平身下，切身體會到被權力強姦的滋味。

他的每一個音節、每一個節拍都引發習近平更激烈的進攻，歌唱祖國就是歌唱習近平，贊美祖國就是贊美習近平的豐功偉績，高山大地，黃河長江，每一處角落都貫徹著習近平的意志、習近平的思想，當歌聲結束在「我們團結友愛堅強如鋼」，習近平深深地一個挺腰，將滾燙的種子播撒在薄熙來身體深處，而薄熙來大聲嘶吼著，在習近平快速擼動的手心裡，第二次釋放了他的精華。

高潮過後，兩人交疊著身子癱倒在床上，手足相抵，倒是像極了50年前他們挨挨擠擠居住過的789集中營。

習近平眼中的獸慾已經消退，此刻柔情地撫摸薄熙來的身軀，如同探尋一片被雪藏已久的寶藏。

「你這肩上的繭子，是下放工廠做學徒時磨出來的吧。」

「腰上的疤，是被四中紅衛兵拿鐵頭皮帶抽的，我還被強迫參觀了那場批鬥。」

「還有你的腳，」習近平憐惜地捧起薄熙來的雙足，腳掌有著與其他地方截然不同的膚色，布滿疤痕組織的增生和色素沈澱，「你被關在789的時候，腳太大，獄警買不到合適的鞋子，數九寒天就讓你赤腳寫材料學毛選，凍得皮肉都爛掉，可以看見骨頭，那時你才19歲。」

「敢同惡鬼爭高下，不向霸王讓寸分。」習近平冷笑一聲，「毛主席對我們多壞啊，為什麼你還要唱紅歌，還要學文革，你想回到那個時代嗎？」

「你不也是一樣！」薄熙來咬牙切齒地反擊，「你大姐被整到自殺，你父親被折磨了13年，你從十三歲就挨批鬥，鐵帽子太沈你要雙手托著才能站穩，你媽站在批鬥台下還要跟著喊打倒習近平。可你上台後還是毛澤東那一套！連秦城的獄警都在刷學習強國！」

「你也明白，對吧，我們沒得選。」習近平的手不安分地搭上薄熙來的陰莖，在他驚恐的目光中，兩人的性器再一次充血勃起。

「你不是真的喜歡唱紅歌，我也不是真的喜歡搞個人崇拜，然而共產黨是一輛被豺狼拉著的列車，這輛車可以向左轉，可以向右轉，甚至可以掉頭向後開，唯獨不能停下來。」伴隨著毫不保留的傾訴，習近平的陰莖再一次侵入薄熙來的後穴。

「列車停下那天，」在薄熙來憤怒的唾罵聲中，習近平狠狠向更深處刺入，「就是車夫被群狼撕碎那天！」

「我期待你被撕碎那天！！！」在激烈的高潮中，薄熙來發出絕望的詛咒。

「我也期待。」習近平回報以他一個深深的吻，在交纏中他們咬破了彼此的舌頭，彼此的嘴唇，彼此的臉頰，他們鮮血淋灕，又瘋狂地吮吸著彼此的鮮血。

「我們都是吃狼奶長大的孩子，鬥爭就是我們唯一學會的生存方式。」

「與天鬥」

「與地鬥」

「與人鬥」

「其樂無窮！」

「直到身軀老邁，被群狼撕碎，化作血肉，滋養下一隻頭狼的君臨天下。」

太陽漸漸西沈，在越來越昏暗的房間中，兩只媾和的野狼彼此以凶殘的目光對峙，對襁褓中的下一代繼承者留下殘酷的詛咒，詛咒他們化身為狼，繼承這屍山血海堆成的紅色江山。